有無人踎低起身見頭暈

唔知係低血壓定血氣唔行
近排好似愈黎愈嚴重
每次起身都要企一段時間先行到
有無方法可以改善下

係咪做得唔夠多運動

天氣熱就會咁

唔做運動

咁咪無得避免

解答左你原因

我一星期跑三次步 試過頭暈間題睇醫生 佢話我血壓偏低 叫我要做多啲運動

咁你咪要日日跑步

有時食少餐就會咁

估會驚親之後打冷震添喎…

有時訓企太耐 一落床都會頭暈暈

巴打有幾低 我一起身度下壓3x 係咪無得求

環境氧氣濃度偏低or消化完畢血糖偏低